有冇人經歷完反送中，好似有創傷後遺症

做FA，有手足同隊友喺我面對俾狗打俾狗咬
宜家成日發夢夢見催淚彈
同手足被害嘅場面
好辛苦好內疚會喊
好困擾，點算

加油 點都要捱過去